Elon Musk : 做空就是一場騙局

殘體

轉貼

做空根本係賭局，願賭咪服輸

係佢自己唔認輸On99